中學果陣，我比人謀殺。

肚肖屎灶日